我屌柒你老母呀三多

女友話想試下食三多雞脾
咁岩大圍新開左間 見近近地所以今日同佢去試下

間店好細 放到2張極細4人圓枱 + 1張3人正方枱
一入到去已經坐得好撚唔舒服 我都屈就下 算
睇一睇個餐牌 屌你老母一個餐都無既
全部野要單點 飲杯凍檸茶都要廿幾蚊做乜9

好啦可能我窮撚見識少 算
最後2個人叫左一隻炸雞脾,一碗煎雞扒公仔面,一份乜春豉油炒腸粉咁上下
等撚左3個字腸粉黎到 熱係幾熱 不過實的的完全唔撚掂
好似食緊卷

屌未打完出左
繼續打緊

大圍邊度

要食緊係係返大埔食

三多得D得個辣字既辣粉, 咁都hit左

[quote]女友話想試下食三多雞脾
咁岩大圍新開左間 見近近地所以今日同佢去試下

間店好細 放到2張極細4人圓枱 + 1張3人正方枱
一入到去已經坐得好撚唔舒服 我都屈就下 算
睇一睇個餐牌 屌你老母一個餐都無既
全部野要單點 飲杯凍檸茶都要廿幾蚊做乜9

好啦可能我窮撚見識少 算
最後2個人叫左一隻炸雞脾,一碗煎雞扒公仔面,一份乜春豉油炒腸粉咁上下
等撚左3個字腸粉黎到 熱係幾熱 不過實的的完全唔撚掂
好似食緊卷菲林咁
碗麵就正正常常 收我30
咁撚離譜係隻脾 以為大份就大撚晒呀？
除左個皮之外 入面啲肉係無味 問佢可唔可以比沙律醬
佢都有禮貌答話公司規則唔可以
我心諗 屌你乜撚野公司規矩 有人食炸野覺得dry
想點下沙律醬都唔撚得? 一係你就整到好撚好食可以唔洗點醬 唔係就咪鬼整埋啲on9規矩啦

不過我估佢都係打份工 一句唔緊要算數
最撚火滾係我拎樽水出黎飲左啖
係自己水樽係屋企裝個啲水 唔係樽裝水
佢夠撚膽死同我講呢到唔可以食/飲出面既野
屌你呀?宜家我唔係買罐啤酒入黎飲呀
飲水都唔撚得?

最後唔撚食頭也不回咁走左
屌你老母三多 以後唔會再去
90幾蚊我食茶記好過

三多狗也不食

雲疊個邊

自己水樽既水都唔得 on鳩

唔食大埔就無謂食三多啦

除左大埔真係唔好食其他分店
狗也不吃呀

大埔個間都唔見得好食

好彩個日行過無入去食

唔係分店果間喎，原店果間真係生炸又juicy 不過我鐘意食滷水脾比多啲

未有分店時已有食 , 但早幾年已經廿鳩幾蚊隻 ， 十分唔抵
未食過既我覺得可以一試, 但唔係話有咩咁勁

利：大埔區民

你講得都冇錯 佢最大賣點就你落order佢先生炸 .........冇其他了

好好食咩?
如果唔係新9期同班港女大力傳, 佢識有識啊

屌, 係咁打錯字

3多未出名果陣既炸脾都ok
而家真係難撚食到係得原店叫食得下

有次朋友係荃灣買左隻炸脾，一開盒竟然係滷水脾，因為好多人排隊算數照食，仆街真係炸脾黎

因為大埔墟個頭一到夜晚得佢開。
係狗都唔屌，廿 蚊一個沙嗲牛公仔麵，食親都屙

有無報食環幫佢check check

屌你老母,我尋日又係去左大圍果間,叫杯檸水都廿蚊,最慘隔離枱個哥仔飲自己枝水都叫佢唔準飲

唔通你係白色恤衫自己一個人黎個位巴打

有冇咁橋